飲奶茶對自己身體百害而無一利 你地飲多啲喇

身體係你既 你鍾意就飲飽佢 飲死左唔好怨
Btw Merry Christmas

飲啦 到時糖尿唔好怨

好飲喎但係

飲多啲貢茶、喜茶

咪咁撚毒

［港豬冇所謂］上海市對喜茶等茶飲品測試結果：平均一杯等於約2.5碗飯，高反式脂肪，高咖啡因，用奶疑似係奶精

自己睇啦
用心良苦

啱㗎喇 飲多啲就快死

奶精同奶係兩樣嘢嚟

呢幾年只飲水，間唔中飲茶，或者熱檸茶

早兩日飲罐橙汁汽水，飲咗罐已經頂唔順
明明以前好鍾意飲汽水，當水咁飲

搞清楚啲，係台式奶茶，唔係英式奶茶

奶又毒
糖又毒

仲以為你講咩奶茶